csl. 其實可以收皮

仆佢個街 每日都斷網19幾次
中環 尖沙咀 都斷 load 空氣
屌你啦媽閪

Ps 最貴plan 加 用量王

Sorry 發泄完 有冇其他苦主

無，我用薯嘜通

直頭收得皮
用1010都係咁

3年前轉左用自由鳥，之後上網從此不再有問題

我無咩問題...

改名做CLS啦

人多就乜都收唔到

Metoo
用family plan + unlimited data.
屌你先唔講死位 收到爆晒signal都慢撚到含撚 限速限到你人都燥
你老味有時直情whatsapp都要load 5,6秒先send到個msg

永遠唔撚會再用

Birdie 2018年頭先出
你點用咗3年

1010 都衰左兩年啦起碼

CLS轉咗做1010家庭plan
收得仲差過之前
市區都可以撈空氣

不過排隊比錢時，裝個uniqlo app就感覺到佢有幾咁慢

我一樣有個fd用緊1010有3年半,妮排成日斷線,仲有7個月先完約,原本考慮再續約升5G plan,但1010的5G plan超級貴,想轉去其它台

CSL逃命潮最後倒數6個月

[重要嘢回帶]4G 最重要頻段 900、1800 拍賣完成！ 2021 年正式執行！續plan請注意！！

補充：1010狗也不屌，成日收爆都可以LOAD空氣 弱智網絡

唔計政治立場
真係吊打

最高得21Mbps
仲有勁大delay
你用埋我嗰份啦

成撚日斷網 正垃圾

最貴plan同最平plan係信號接收係無分別既
-分別係限制速度、優先度同容量

csl 死位似乎愈黎愈多
可考慮轉smt試下

越來越撚差，以前係屋企FUP左都8x MB/s ，依家得番幾MB屌你老母

ps:個fd用1010最貴的$378 6GB data後用量王plan,前年續約sell史叫佢加左$48有用緊個用量王,總數每月$400幾蚊

Cls世界第一最好用囉

我都係又唔覺有咩事

有，觀塘渣打對出又係有黑洞
打左去CS 嘈
用量王too

Csl. 1010 On99 賣服務，但做電訊plan 最緊要係上網呀dklm

最基本野反而做唔好，淨係識賣廣告。

利申用過3-4 年

3既服務又垃圾，有咩台好？

工作用ok 啦，老細打比我收唔到斷線一流

無，完全唔覺有咩問題

上年續咗CSL約之後真係收得好差, 而家仲有十幾月約有排捱, 愈來愈垃圾

依1,2個月成撚日會無singal 弱撚智台
7月到期 準備過檔自由鳥

而家42mbps啦

同你一樣，就快約完轉台

1. 2018
2. 2019
3. 2020
四捨五入差唔多

用緊貴plan但係一人多就load空氣

全速無限plan，同一個位以前最少2X Mbps

升5G? 你咁既死款要升都去隔離台升

黨鐵九龍灣彩虹果段永世收唔到

裝左5G 站既區域4G 全軍覆沒
未續約自己睇路

完約就轉 好垃圾

講緊csl定自由鳥？

CSL
樓主講出事既中環尖沙咀正正就係CSL 首階段5G 覆蓋地區

九龍區，全晚要用3G
放工時間3G、4G都load空氣

各位用家真係要睇路

但啲人放棄csl
又會到其他台逼爆

大部份台都係用屎為嗰套濕鳩N 合一5G
攬炒係時間問題

準備轉走

有冇得做鳩佢 我投訴完都係咁

呢家申請左第二張sim 試用緊自由鳥, 如果無乜問題我諗完約都轉smt 算

個個月交五百幾蚊 日撚日load唔到仲有一年半約屌佢老母

少出街(返工、屋企)
平均速度80以下上

正解 紅磡區都食左屎 一到夜晚慢到閪

正解

我原本用緊smt 十幾年 諗住csl應該唔會太差啦 試下新野
轉過去左一年 點知原來自己真係身在福中不知福

Smt係唔會爆炸快 但好穩定 基本上邊到都收到
地鐵上 Netflix youtube 都冇問題
點知轉左台 先發現世界上有load 空氣呢樣野

1010收到爆wor
csl緊係差d啦

喺屋企用用下都會斷

真係廢到仆街，又貴又廢，試過同朋友全日都收唔到，sd msg都唔得

CSL正常喎。。。
係有時到某幾個地鐵站收唔到
平常都load得好快

不要說了 1010 $4xx一個月 搭地鐵完全收唔到

搭地鐵間間都收唔到架wor

1010最貴價錢至差服務

Same 比兩舊幾水 慘撚過用$78

我用cmhk都好撚過你
80蚊無限

收爆有咩用咪又係上唔到網
我夠收爆啦csl

你老母就收皮
冇左CSL接住一堆客
到時D人搶哂入3仔 我就屌撚死你

終於等到完約之後轉台真係開心過打丁

尋日打嚟又話送9500現金卷，提前續
好彩無應承

利申無限plan, 用量王

用左三年出街多人load空氣可以忍佢
最近我連係屋企都收皮 呢樣忍唔到

你就好啦
我到出年 2月先走得

聰明台最近都虧虧哋

其實csl同1010同自由鳥係同公司

自由鳥係聰明台
Club Sim 先係csl

太多人用csl+1010 overload左 所以愈黎愈慢 其他台啲人走哂咪變返快啲
用量王同家庭plan其實用哂基本用量係好慢

完全冇問題
每個月20GB起跳

點解咁多人日用csl 1010又貴又唔係特別好

唔係smt架咩

用3台用左成10年
懶得轉台
其他台又好似差唔多

咁hkt最cheap個個係咩好似記錯

仆街CSL 完全係一間詐騙公司之前昆左我簽個簽約 講到明只係轉個新Plan接駁返舊plan期 因為我講到明唔會再續佢 點知咁仆街呃尻我 簽份嘢果陣我都覺得奇 因為係話兩年新plan 所以都有問 但佢口口聲聲話唔係續約 啲條款係咁樣 而且我已經問埋係咪邊年邊月完約 仲答我係 之後佢返去公司落單果陣話要口頭再確認一次 叫我一陣錄音點講點講 好彩我有再三講明我唔係簽新約只係轉plan 個幾幾時完果啲

最後到完約期果陣發現原來之前簽果份係續多兩年 仆佢個街 我話要取消 班仆街講都冇講直接係我張卡扣左$8xxx 話係違約金

咁我就叫佢拎之前段錄音出嚟聽下 一開頭係咁話我當時係話續約 但又話段錄音可以隨便拎出黎聽

最後屌佢再仆街冚家剷話要告佢先退返錢比我完約

永世唔會再用 已經不繼叫身邊人唔好再用 以前用果陣已經成日斷 去到狗鐵有好多站都上唔到 又貴又垃圾 問佢點解咁多地方上唔到又九唔搭八話係正常

而家先發現原來唔只我一個係咁, 真係成日LOAD空氣痴線的

笑死
club sim呀

收爆先得十幾mb

根本就一樣

總之成間公司都係垃撚圾
高層on 99
低層無心機做野

用過smt csl 3
最廢最廢真係csl
一日收唔到既次數多過10次

唔單止係手機 家居寬頻都係咁樣 我1000M 有時只係拎得 100-200M 叫人上黎睇就拎到8XX-9XXM

我都係1010
仲有2年半約
佢仲打電話嚟問我續唔續約連5G

如果4G收皮點算

Sun mobile
不過唔係全資，50%左右

會唔會你部機有事? 我正常用到無事上到網

上面巴打講左 Sun mobile 先岩

忍左2年 轉左自由鳥 人多都唔會load空氣 楷仔真係仆街仔嚟 買完csl即刻差左好多

想問咩台最好用？
平時用csl坐西鐵錦上路段路 完全上唔到網

越用越差

西鐵呢段好多台都收唔到，用其他地方比較

csl 真心廢，smt都開始變差

反而3同中移整體收得ok

大家嘅怒氣我今日收工喺屯公完全感受到
事關有張用CSL網嘅年卡諗住用埋佢
點知成條屯公長期收唔到
係show 3G都收唔到

真呀
垃圾公司

利申:員工

仲有成半年先約 已經日日打電話嚟叫我續約 on9

係時候轉返csl 當班冚家祥拉大隊轉台既時候
csl又會變快了
個時3台班仆街又係咁吹雞叫人轉
搞到我係咁避班冚家祥

我係咪唔正常

屋企一格都收唔到，屌佢老母

依加smt無限都要300蚊

用量皇是騙局

csl垃圾 3垃圾 smartone垃圾 人仔垃圾

仲有幾個月約滿
呢幾日係咁打黎叫我續約
又貴又收得差 你續埋我果份

Same 轉咩好

點做到

真.垃圾

Why

所人一撚早轉走左
垃圾黎
個CS 仲話係咪你張咭太舊呀？電話太舊呀？

食屎啦CSL

加一

完約轉

呢個台真係正一垃圾 坐巴士都收唔到
18區 區區都搵到地方斷線 dklm

我ok喎 過隧道都收得好好

用緊CSL 真心廢 完左約就轉台

我用得仲順過用wifi 樓上用緊咩機呀

每月$366

就坐完監
Block曬d續約電話

csl都cls

轉台啦

已轉

我住北區，關唔關事

呢幾個月開始，去到有d位會變左CSL E，然後就一直收唔到連唔番3G/4G
飛行模式斷網重連，甚至行開左k都無用，搞成15分鐘以上先連得番
明明個d位幾個月前收到嫁
有無人都係咁

夜晚9點幾
你試下早晚繁忙時間喺公路測多次
利申：頂唔順番工放工上唔到網轉走左

冇分

咁人多一定會嫁啦，smt 3 csl 1010 cmhk都玩過

我玩儲值卡 測速實多過你
廢時話賣廣告
只係想講一樣繁忙時間做測速
CSL fail嘅機會最高
唔信嘅大家簽多兩年csl啦

坐火車都係咁 垃圾台
到期後一定轉

CSL係咪仲係誠哥？

誠哥個仔

「香港加油麻雀」係咪人血饅頭？

有邊間黃？

睇你需要，返工個到得CSL收到，依家其實有d焗用，但佢有時去到偏遠地區行山又真係得佢收到，smartone都收唔到，所以有可能繼續用CSL，如果有更平就好

兒登仔：「dllm Sell Hong Kong 正仆乖」

Smartone 宣佈5g唔用華為
兒登仔：「wow, 香港人既台, 識用一定用smt」

但係smartone 係sell Hong Kong
兒登仔：「um...um... 屌你老母而家係咪鬥黃呀，引戰狗，分化撚，呀sir你好」

Smartone轉去CSL係咪自殺
大家要齊心轉走呀 比機會我用下CSL

轉左邊間？

smartone都唔係好好多

從未試過西鐵荃灣西至錦上路 上到網 人人望我就load空氣 feel the air

用緊csl網既sun mobile,係公司3g跌到E唔識郁,用4g得返1格
8月完約諗住即走,d接收愈黎愈差

起碼唔會好似CLS 流空氣

1010大婆
CSL二奶
Sun Mobile 妹仔

屌佢老母 淨係識個個月提我交錢
又廢又慢 正垃圾

上年開始愈收愈差,以前公司同一個位4g收唔到轉3g可以收到2m/s,而家3g跌落E,4g唔穩定得1格,仆佢個街

永遠都唔會再用CLS 貴過人 廢過人

上年年尾成功轉會終於可以喺中環都收得好好

其實用量王會爆ping同load空氣係咩玩法
佢好似3台咁多人既時候限到得幾mbps其實都冇咁嬲
但佢priority低到 會爆ping同完全冇反應load空氣其實係過份左

乜台？

自由鳥

差唔多成年前每次出去港島人多少少就開始收唔到，屋企人用其他台又無事

澳洲佬賣盤比小小超後就衰到依家

由csl轉左自由鳥簡直係解脫，之前成日load空氣
4g大部份時間都係得幾mb上落

我三月去左smt未走前家庭plan無限用量914一個月，仲要老銅收唔到，一人多收唔到，入到紅館又失聯，轉走左，人都爽左。

Smt

真係可以收皮.... 一出街 根本人都唔多 打個online電話都斷十鳩幾次

club sim同自由鳥定位先係對等

Sun Mobile係做低階傳統plan

咁好？good

講真
轉左3 萬年卡
好用過csl
雖然慢d
但起碼過海唔會load空氣

嚟緊就嚟完約csl，就嚟頂唔順，想問用緊smt既巴絲覺得係咪好過csl好多？

屋企收得1格 每月仲比緊500蚊 ，垃圾

今日個條友打黎sell我，轉CSL,我話問下朋友好唔好用，佢叫我唔好問朋友，佢話因為每個人用既plan貴平都有分別唔通佢呃我

自由鳥邊係csl 用smt網絡嫁

除非平同貴plan 發射站係分開姐

只有1010同csl係分開網絡資源呢個分別

唔講得上好好多，最少唔會撈空氣，csl我用左好多年，越用越差，早幾個月先轉去smt

屌 唔好出呢啲po啦 陣間又個個轉晒黎smt

Csl黨鐵空氣無限load

服務? csl打上去問計多左我錢 幾次打上去班仆街都吋過馬撚唔驚你投訴咁撚樣

好耐冇搭鐵，好多地方都撈空氣，撈到燥

完左約解脫左

之前約尾條友打黎叫我續 我話唔會
因為你地個台去到邊都經常冇網絡
個撚樣答我：先生你有冇打黎同我地反映過呀？你唔打黎我地又點會知呢？
我：你地公司既問題怪我冇同你地反映？但係你而家又打黎叫我續約？
跟住cut左佢線

個台又廢又貴 員工仲要咁撚串，各位真係唔好做on9仔

同公司
1010 cs好多都係Part time來，每日都聽好多打上去屌上網慢，最後都係set埋d濕9 network case 又成日畀人捽數
利申，前1010 pt cs

拉

係唔係移動中斷?

7月完約
呢排係咁打黎叫我續
24x有15gb然後用完有用量王
但轉smt就要三舊水先有無限
點揀好

我9月完今日打黎285蚊 42GB 全速

年尾續左(2年)限速plan 有排受

收得差左, 入到浪茄 與世隔絕, 收唔到(大哭)

我愛CSL

有 完約之後呢世唔會再比用CSL

你就真係CLS喇

番工放工成條綠線都撈空氣

因為5G

乜仲有人停留係3唔好用嘅年代
呢兩年好用咗好多

聽聞聰明台係用愛納信基站

喺屋企試有成200幾喎

3HK

你地班仆街走左 我就可以用csl

prepaid 卡一樣咁快！價錢便好多！
30G data 1000 minutes, $300有找！不過，經常講電話嘅，可能要經常加$通話.

最on9 係屌你老母一日打成十鳩幾個電話黎煩住續約再加埋sms

都話左轉左台簽左smt 唔會續

次次又話mark低之後第二日又打黎

打份工都唔好做到咁乞人憎 都話左唔續又問點解又話我地都好好 會offer點點點咁 你老母西唔cut線都收唔工線個隻

邊張卡

你爆左用量王未

用左sun mobile好多年,一年比一年差，今年轉smt

好彩轉左台做smt
當年頂唔順黨鐵load 空氣

csl = 痴線撚

呢個都接受到 起碼上到 load有野睇
CSL 係 load 空氣 未load 過空氣 係唔會明咩係load空氣
Load左都係冇野睇

咁姐係load左定未load, this is a question!

情況就係好肚餓 打開個口 都係冇野落肚 果重患得患失既感覺幾唔實在

其實誠哥電信點？

11點都咁

聲稱真無限但會限速

你同客服deal 下, 佢地其實有個plan 架
加多幾十蚊, 轉你去其他channel, 少D人用, 大力D, 但可能個幅蓋係咁好, 不過市區一定夠

長期嫁啦屌,我用左十幾年啦,響新界9龍都長期就咁斷線,仆佢個臭街,就黎完約就提早半年猛緊R,我唔9理佢D優勢就越黎越多, 依一行ON撚9 中國人咁柒樣, 對住熟既就搵老襯,新客先有數, 係咁要我比5百幾蚊一個月,又用埋D死保險臭HI字眼,為你量身而訂, 你老味祝你下世做中國人

1.信號
貴平plan信號接收都一樣，不會一個收到另一個收唔到。

2.限速
睇睇你揀既plan有無限速 ，ie 42/21mb。限速plan通常附帶優先度調低，當多人用既時候會比較明顯，比如搭地鐵西鐵。換言之人少地方用限速plan，反應時間同貴plan一樣，即打機表現無分別。

3.死位/無數據接收
可以係有信號或者無信號都會出現。
完全無信號=無數據接收
收爆格都可以無據=wifi個router無駁lan線上網
依家我發現有信號但無數據問題csl愈黎愈嚴重。

3hk廢好多喎ching

轉5G plan會唔會好d

我都係日日打嚟
佢開你咩Offer

咁又係wor ~~漲知識了

深水埗區測試
Family plan
用緊用量王

3既4G應該呢刻最好，cmhk第二，smt 排三再到pccw ，csl就包尾

真係好撚垃圾

如果以繁忙時間唔爆廠來計
用3有優勢 因為少人用
不過3都少d基站

唔搭黨鐵咪無事

其實個個台都有死位, 最重要都係自己用開既地方用到姐

用得就預咗
仲有個支台都係咁

廢事畀人話响度幫人賣廣告啦！問吓菲菲印印啦(佢哋一定知)，真係平靚正！再平啲嘅大陸台prepaid 卡，就要認真小心嘞！

連登仔吹奏邊個台 嗰個台就好快沉船

價錢貴左, 盲點多
同用4.5G PLAN一樣, 反而用量用得快, 好快限速

一上鐵就斷線，係講緊完全收唔到果隻

從佢被人收購咗之後已經可以執，為慳錢而放棄客戶放棄一直以來的質素，拜拜。

利申：薯嘜通用得好開心!

地鐵，將軍澳去到九龍塘永世都收唔到

點止兩年
衰足咁耐

叫佢地marketing搵呢個做賣點 可能可以發達

慢撚過3G

公道啲，啱啱即刻試多次

即刻睇到繁忙時間同非繁忙時間既分別

罷鐵未

快D放棄，我加監加到2024

上年轉左台
你地慢慢受

我用club sim 呢段路收得幾好喎 都有20Mbps

就完約用緊4sim plan
市區成日load空氣

下個月完約，立定決心講拜拜，用到興，屋企用足三年長期收1格

苦主大聯盟, 仲要捱到八月我屌
個4G真係慢得不能再慢, 仲要係撚咁斷線先垃圾
地鐡我自己經開荃灣線, 一坐地鐡就實要轉3G,
荔景企係月台收爆個4G都可以 load 空氣

有冇人成日handover唔到？
成日行緊車都斷線

小心原來佢哋d sales會咁叫你續約

用完再有用量王?
定係用晒42GB就停

7月csl 完約, 睇左好多post 都話csl load 空氣, 但係又有人話smartone 已經夠人

我自己想要4G 不限速既plan, 2間價錢都差唔多(200尾)

其實我自己用csl 覺得個速度冇問題, 係街/地鐵都load 得好快(都幾十到一百幾mbps), 只不過係我屋企load 得3mbps 同埋我公司我坐果個位load 唔到

大家都話smartonme 收到好d但冇咁快, 但係我個case 其實好多地方csl 都load 到.... 有冇smartome 用家講下意見? 究竟我應唔應該轉台?

me too
但仲諗緊SMT定其他

買張自由鳥試下囉
收得好咪轉台

Btw
拉大隊轉晒SMT
一兩年後又可以出post
SMT其實可以收皮

坐係屋企都唔係個個地方收到

問下你同事
公司用smt收得好唔好
好就轉啦

應該就無 無問清

3都好過你

其實年卡冇得同上台卡比較
30G真係大用量既1個月都已經用晒

可以試吓用自由鳥，都係用smartone網絡
又冇合約隨時走都得

今日打黎傾續約我講左你個plan
佢就sell我50gb 25x用晒就停
原本係叫我續24x 12gb加用量王
下次佢打黎你可以chok下佢

想轉台

咁睇吓屋企/office有冇wifi 啦
In transit 完全唔慳數據, 個fd上個30Gb 用咗4個月.
30Gb 一個月應該冇wifi?

仆街⋯⋯
我啱啱簽左238 全速6GB 加用量王黎做屋企router

市區爆格，未過6GB 都得5-6MB....
過左用黎睇片都load

屌你，咁我簽全速做乜，未試過上過21Mbps 以上

之前貪平$78 nowe睇英超2年
今日焗簽咗兩年唔續要賠返1年nowe錢
過多兩年唔撚會再用

唔好講話市區，冇咁多人嘅地方都係個位數速度

我屌你唔撚係限速咁簡單。
我網都上唔撚到

我屌你老母csl 好撚困擾

及早轉台啦，其實依家香港得返兩個選擇，一係3一係smt

我啱啱簽乍屌。
見到隔離3又話限速唔敢簽
點知csl 仲伏⋯⋯
真係唔會再俾機會佢

仲有咩選擇
我攞黎做router 屋企上網睇片睇live
同埋點樣鏟到佢肯cut，真係用唔到

自由鳥數碼通網絡，冇合約可以隨時走